

			     SCEneST "dominator" FAQ
			     ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
                      [azoknak akiknek be nem áll a szájuk]


Q: - Miért kell hoznom hosszabbítót/elosztót?
A: - Azért, mert az iskolának nincsen annyi, amellyel az egész épületet
     be lehetne hálózni. Mindenképpen annyi hozzál magaddal, hogy 1 db
     csatlakozó helyet még biztosítani tudjál a melletted ülônek! Hogyha
     ezt kihagyod, akkor nem fogunk kimenteni a (jogos) verekedésbôl.

Q: - Miért kell éjszaka halkabbra venni az erôsítômet?
A: - Egyrész valaki szeretné normálisan hallani az este folyamán tartandó
     compokat (amiért végülis eljönnek a partyra), másrészt az iskola egy
     lakótelep mellett van és ott az emberek nyugodtan szeretnének aludni.

Q: - Miért lesznek két részben a compok?
A: - Azért mert olyan mennyiségû stuff lesz bemutatva a compokon, hogy az
     egész legalább 8 órát fog igénybe venni. Ezt egy ember sem bírja
     nyugodtan végigülni, ezért tartunk a compok felénél egy pár órás
     szünetet. Addig pihensz egy kicsit, hogy a democompoknál még ne aludj
     el..

Q: - Miért kell a lemezre a stuffom nevét és egyéb adatait ráírnom?
A: - Azért mert a szervezôknek így megkönnyíted a munkáját és így talán
     nem kallódik el a lemezed a compo elôtt. (Magyarul valószínûbb, hogy
     be lesz mutatva amivel olyan sokat dolgoztál.)

Q: - Miért terjesztetek mindent az eredményhirdetés után?
A: - Azért, hogy minden látogató haza tudjon vinni minden programot, ami
     a partyn indult. Ha valamit nem szeretnél elterjeszteni, akkor ne is
     add be a compokra.

Q: - Miért csak a nagy lepedôre firkálhatok?
A: - Azért, mert különben ki kell fizetned minden kárt amit okozol (a taka-
     rítási költségeket is), ki leszel dobva a partyról, és ha nem találunk
     meg akkor meg a pénzdíjazásból (!) lesz levonva a kár és az emberek
     jogosan verik szét a fejed..

Q: - Miért kell a szemetesbe dobni a szemetet, amikor még a padban is van hely?
A: - Azért mert scenepartyra (nagyrészt) emberek járnak, akik szeretik a
     tisztaságot és nem akarnak 48 óra elteltével egy nagy szemétdombon ülni.

Q: - Miért nem hozhatok kalóz software-eket a partyra?
A: - Azért mert egy esetleges ellenôrzésnél hûvösre kerülsz. Meg még azért
     is mert ez SCENEPARTY, - nem copyparty - és a demok pedig szabadon
     terjeszthetôek.

Q: - Mit csinálhatok a hardware-eimmel a compok alatt?
A: - Berakhatod ôket az értékmegôrzôbe, ahol compok alatt elzárjuk ôket, és
     utána (remélhetôleg) egyben visszakapod az egészet.
     [Figyelem! Az értékmegôrzôben hagyott hardware-ekért nem vállalunk
     felellôséget. Ez nem azt jelenti, hogy nem vigyázunk rá, hanem azt,
     hogy nem szeretnénk mindenféle ingyenélôknek új gépet venni, akik a
     gép átvételekor mosolyogva azt mondják, hogy nem is 386-os volt a
     házban 4MB RAM-mal, hanem PPro 233MHz 256MB EDO....]

Q: - Miért Pentium 133MHz/S3/16MB a compogép?
A: - Azért mert ma ez az a számítógép amire már színvonalas demokat lehet
     fejleszteni és nem tartozik a megfizethetetlen kategóriába.

Q: - Miért tapsolnak az emberek minden bemutatott demo után?
A: - Azért, mert nem olyan parasztok mint néhányan, és megbecsülik más ember
     több heti/hónapi munkáját azzal, hogy megtapsolják, amikor véget ért.

Q: - Miért lehet 64K az Amiga Intro hossza?
A: - Azért, hogy ennyivel is kiegyenlítettebb legyen a küzdelem a PC-vel
     szemben. Ezt a szokást már sok más partyn is átvették.

Q: - Miért van a PC és az Amiga 4K intro egyben?
A: - Egyrészt az induló stuffok száma miatt, másrészt a 4K intro
     lehetôségeiben nem különbözik annyira a két géptípus, mint pl. a
     democompoéban.

Q: - Miért lehet zene a 4K introban?
A: - Zenét nem kötelezô belerakni, aki azonban még ezt is bele tudja préselni,
     annak ez jócskán feldobja az introja hangulatát. Akkor miért ne?

Q: - Mi az a Lamer Demo Compo?
A: - Egy olyan versenyszám, ahol a produkciók ugyan futtatható állományban
     kell hogy legyenek, de mégis a lényeg, hogy poénos legyen. Semmi más
     nem számít. Persze a közöség 1997-ben nem biztos, hogy POÉNosnak talál
     egy bugos vektorkockát, ezért ajánlatosabb valami KIFINOMULTABB dolgot
     kitalálni. Ezt a versenyszámot manapság a rajzfilmszerû paródiák nyerik.

Q: - Miért nincs elôre meghatározva, hogy melyik compo elsô díja micsoda?
A: - Azért mert a díjazás függ még a szponzoroktól, a belépôk számától és
     attól is, hogy mennyi kár keletkezik az épületben a rendezvény végéig.
     Ezeket viszont most még nem tudjuk megmondani.

Q: - Miért 900 forint a belépô?
A: - Azért mert tavaly óta semmi sem lett olcsóbb és ugyanúgy mindenért
     fizetnünk kell (ez a party teljesen önellátó, minket nem támogat sem
     önkormányzat, sem semmilyen adakozó szervezet), pénzdíjakat is
     szeretnénk adni (legalább a demo compo helyezettjeire!) és más
     -színvonalban igen gyenge- partyk belépôje is volt már tavaly is
     közel 800 forint. Ebbôl a pénzbôl Budapesten 2 mozijegyet lehet kapni.
     [És ki az, akinek a Demo Compo es a Lamer Demo Compo nem ér fel 1-1
     jobb mozijeggyel? :)]

Q: - Miért kell PC-s lemezeken leadni a nevezéseket a zene compokra és
     a grafika compokra is?
A: - Azért mert a szervezésben nagyon sokat könnyít, hogyha egy compohoz
     elég csak egyfajta gép.

Q: - Miért nem lehet 200MB a lamerdemonk?
A: - Igazából nincsen akadálya, azonban a vendégek otthon is meg szeretnének
     nézni minden indult stuffot (a WILD-okat nehéz lesz =), és nem biztos,
     hogy mindenki felveszi a demodat, hogyha az többszáz megabyte.

Q: - A Wild compora készült animációmat beadhatom VHS kazettán is?
A: - Igen, mivel azoknak a hossza úgyis több GB-ra rúgna, ezért azokat
     felesleges animációs formátumban hozni. Sokkal egyszerûbb mindnekinek,
     ha egy VHS kazettán hozod.

Q: - Adhatok be PC-s 5.25"-os lemezt?
A: - Nem, mert akkor nem tudjuk garantálni, hogy programod bejut akár az
     elôzsûribe is. 1.44MB-os 3.5"-os lemezt adjál be mindenképpen MINDEN
     compora!! Kivételek ez alól: az Amiga Demo és Intro compok, melyekre
     a szokásos 3.5"-os DD-s lemezek kellenek, és az összes C64 compo,
     amikre a normál C64 lemez kell.


 U.I.: Ha tudjátok, kérjük feliratozzátok a lamer demokat, hogy az idén
       hazánkba látogató külföldiek is értsenek belôle valamit =))))
       Lehet angolul, finnül, lengyelül, vagy urduul is.


		Szeretettel meghívjuk a következô csapatokat:

				- Exhumers
				- Exhumers
				- Shock!
				- CaPaNÑa
				- Urinate
				- Exhumers
				- Mandula
				- Hooligans Crew
				- COMA
				- Exhumers
				- United Force
				- Renegades
				- Exhumers
				- ByTeam
				- Exhumers
				- Impulse
				- Abaddon
				- Enlightenment
				- Exhumers
				- Hydrogen
				- Unique PC
				- Exhumers
				- Kamu
				- Exhumers
				- Majic 12
				- Therapy
				- Exhumers
				- Neutron
				- Faculty
				- Promise
				- Remal
				- Axioma
				- Exhumers
				- Mortal Compact
				- Agressive Giants
				- Murmidones
				- Exhumers
				- Orion Design
				- Black Rainbow
				- Emperor
				- Brainsucked Crew
				- Exhumers
				- Exact
				- The Mad Team
				- Exhumers
				- Unicorn
				- Contract
				- Firg
				- Controlled Dreams
				- Fresh
				- Exhumers
				- BaCTeRia
				- Dinasty
				- Gitane












		   ja! és ha az Exhumersbôl nem jöttök el,
		   akkor szétrúgjuk a fejeteket! faszok...










									    1996+1